[Iq題]香港邊個地方同英國最相似

3頁開估

我屋企

蘇屋邨

屌你老母

British Council

皇后像廣場

你好嘢

此post已完

好刁鑽

請排隊離開

咁快俾人秒

屌 SO UK ESTATE